好快政府就會利用隔雜條例逼令黃店關店

疫症與極權就是好朋友